---
title: About
date: 2023-10-10 08:44:48
---
TJ Car Wash adalah tempat cuci mobil yang berlokasi di Lasem, rembang. Kami menyediakan berbagai layanan cuci mobil, mulai dari cuci mobil biasa hingga cuci mobil premium.

Visi dan Misi

Visi kami adalah menjadi tempat cuci mobil terbaik di rembang. Misi kami adalah memberikan layanan cuci mobil yang berkualitas tinggi dengan harga yang terjangkau.

Layanan

Kami menyediakan berbagai layanan cuci mobil, antara lain:

    Cuci mobil biasa
    Cuci mobil premium
    Cuci mobil detailing
    Cuci mobil salon
    Cuci mobil mobil listrik

Kualitas

Kami menggunakan bahan-bahan dan peralatan yang berkualitas tinggi untuk memastikan hasil cuci mobil yang maksimal. Tim kami juga terlatih dan berpengalaman untuk memberikan layanan yang terbaik.

Harga

Kami menawarkan harga yang terjangkau untuk semua layanan kami. Anda dapat dengan mudah menemukan layanan cuci mobil yang sesuai dengan anggaran Anda.

Testimoni

Kami telah melayani ribuan pelanggan dan telah menerima banyak testimoni positif. Pelanggan kami puas dengan hasil cuci mobil yang kami berikan.

Hubungi Kami

Jika Anda memiliki pertanyaan atau ingin memesan layanan cuci mobil, Anda dapat menghubungi kami .

Terima kasih telah memilih TJ Car Wash!
